[提早投票]侵侵or敗登

侵侵
敗登

習近平

早敗癲

習種🙂

推到4號大選日

連仔可以ban哂負評班撚屌